擺明拜登就唔想幫香港背書，夾硬挾佢上船，棧佢上台之後玩殘香港。

又話唔好得罪是但一邊
依家咁樣焗佢接見咪一樣
拜登性格，會唔記仇？

根本得侵一個選項

除非佢金主叫啦

幫侵選，得罪拜登
挾拜登背書，得罪拜登

最on9係講咩兩黨共識反共
完全唔了解民主黨黨風同路線
唔明白領袖既重要

真